{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24406",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 루이"
    },
    "text": "蔚山三山ルイ宿は計25室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 ロッテ百貨店蔚山店までは約550m、現代百貨店蔚山店までは約700m、高速バスターミナルまでは約1km、蔚山市外バスターミナルまでは0.7km、蔚山南区庁までは約1.6km、蔚山広域市庁までは約3.9kmです。 パラダイムを変えて適用された顧客サービスとしては、コロナ予防のために連泊掃除はせず、消毒と防疫に最善を尽くしているというのが特徴です。 未成年者の利用は不可であり、部屋は2人1室を基準に追加宿泊は不可で、駐車は1部屋あたり1台のみ無料です。 予約時間から適用され、徒歩特価には駐車ができません。 客室内には冷たい水と飲み物が用意されており、一部の客室ではLATECK-OUTが可能です。 ロイヤルスイートルームの利用規則はチェックインが18時以降、チェックアウトが11時で、11時以降のチェックアウト時に追加料金が発生します。 退室は簡単な客室確認後に可能であり、KT TVカラオケは22時まで利用可能です。 酒酔いの際、宿泊は不可であり、客室と屋外テラスでは調理と火気の使用はできず、キッチンでは食器類が提供されていません。 追加人数の宿泊と駐車は不可です。 訪問客は、価格対比施設と清潔度が良く、位置も良く、社長が親切で満足できる経験ができると評価しています。 ただ、防音が悪くて不便な点もありますが、値段の割にいい選択だそうです。 また、ベッドが快適で一日宿泊に適しており、部屋の大きさが小さく清潔度が不十分だという意見もあります。 さらに宿にはジャガード布団と純綿パッド、LEDスマートテレビ、スパ浴槽、女性のためのヘアアイロン、超高速インターネット、IPTV、VOD、Wi-Fi、成人放送の設置などの便宜施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿は計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿はどのくらいの距離にロッテ百貨店蔚山店がありますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿からロッテ百貨店蔚山店までは約550mの距離です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿は未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿では未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿では何人までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿では部屋は2人1室を基準に追加宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿では駐車場はありますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿では駐車は1部屋あたり1台のみ無料です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿の客室内には冷たい水と飲み物が用意されており、一部の客室ではLATECK-OUTが可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿のロイヤルスイートルームのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿のロイヤルスイートルームのチェックインは18時以降、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿の客室から利用可能な施設はありますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿の客室から利用可能な施設にはKT TVカラオケが22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿では酒酔いの際に宿泊はできますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿では酒酔いの際には宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿では調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿の客室と屋外テラスでは調理と火気の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿は価格対比施設と清潔度が良いと評価されていますが、一部の意見では部屋の大きさが小さく清潔度が不十分だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ルイ宿ではどのような便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "蔚山三山ルイ宿ではジャガード布団と純綿パッド、LEDスマートテレビ、スパ浴槽、女性のためのヘアアイロン、超高速インターネット、IPTV、VOD、Wi-Fi、成人放送の設置などの便宜施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 599
    }
}